如果你係今日1730-1800搭74K去九龍灣落左車既，可唔可以入一入黎

今日見到個女仔
著住海藍色波鞋
海藍色短襪

工人牛仔連身短褲
白色T-shirt底

其實唔係話想搵返你識你
只係想同你講
好鍾意你對鞋隻色
本身今日好唔開心好灰暗
見到你對鞋心情好返少少

想講聲多謝
希望你見到啦

岩岩開新AC未BLOCK你TIM

74K唔去九龍灣喎師傅

我諗住74X
樓主小毒撚巴士no.都記錯

我諗係*

行錯路姐

算9數啦你

我都想知對鞋咩色咁勁